二十國集團峰會視像會議各國領導人其實諗緊咩

尤其見到維尼響度廢UP嗰陣

諗緊點樣含 會令習大大最滿意

人民幣，真香。

Trump:同我匯報呀你班友

諗緊支那派左幾多隻你依種五毛係佢國家

bj同習近平開完會就中左

五毛又開post

屌你全家

咁似以前d戲 末日前嘅最後通話？

呢個真